{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔창고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00に行われます。 保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。追加された人数がいる場合、ペンションまで予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、宿泊施設の毀損や紛失はお客様の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人が持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションで提供する利用案内にはスパ/ウォルプール、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、カフェ、朝食サービスなどがあります。 周辺の観光地としてはウェドルゲ、天地淵滝、南原クンオン海岸景勝地、ココモンパーク、ソカッなどがあり、通りはすべて自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加された人数がいる場合はペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者と男女が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールには何がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、宿泊施設の毀損や紛失はお客様の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人が持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはウェドルゲ、天地淵滝、南原クンオン海岸景勝地、ココモンパーク、ソカッなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションで提供する利用案内にはスパ/ウォルプール、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、カフェ、朝食サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "通りはどのように表記されていますか？",
            "answer": "通りはすべて自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 550
    }
}